拜託!!以後唔好再搞集中一區嘅大遊行!!

我唔知呢個係咪分化POST，但我今日發完夢後有感而發，如果再集中1-2區大遊行，只會失去愈來愈多手足。
我好贊成遍地開花，雖然人數會少左，但起碼，至少手足可以留係自己區，就算黨鐵、巴士、紅VAN乜都冇撚晒，手足都可以行返屋企。
我今日發夢自己去左尖咀，經過警署係咁嗌黑警死全家，好似好撚型，亦都發洩到，但其實我覺得D狗望住我地係度笑，因為佢地只係等時機捉我地。
好坦白講自己可以安全夢醒係靠彩數，我係由尖咀夢遊到美孚，然後搭巴士去葵芳，再搭巴士返沙田，只要慢少少，都會死硬。
所以，我好希望各位再搞大夢遊前要三思，而家班狗係等你開始走先開始捉，咁樣對大家好不利。

冇左交通，遍地開花先係之後嘅路線!!

我知P牌推唔到，亦會好快沉底，唔緊要，有人睇到認同就已足夠，希望各位平安回家

光復香港，時代革命!!
六大訴求，缺一不可!!

聽日一撚定要夜晚18區開花